支持蘇格蘭 魁北克 昆士蘭 加州德州全部獨立

英國內亂

加拿大內亂

澳洲內亂

美國內亂

關我撚事？

英美澳加支持香港係應份

幾時到輪到佢哋反口唔罩著香港

大家同一目標 係應該互相支持
負皮上一頁 thx

所以支持普世價值既人民，我地都應該支持

第一個Post就咁樣唔夠逼真呀

Block

岩
我哋要求美國俾合法權利俾南部州有脫離美國自由

支持所有終國省市獨立

支持

總之民族自決大哂

反正我哋有自由民主加持

五眼同歐盟都要聽我地吹雞

唔到佢地縮沙

如果南部州有公投贊成獨立，的確要支持

美國居然冇合法程序俾州分自決

仲叫咩合眾國

南部州百幾年前想走仲俾人打鑊金

極極極極強烈譴責

拉

你肯定無？

吹風向之前問過美國律師未？